「時間」問題討論

頭先沖沖下涼係到諗 到底時間係一個咩概念
人類社會既時間只不過係一個「名稱」唔能夠真正反映所謂既「時間」
到底時間係咩概念 有冇人可以用淺啲既方法解釋下

能量流動嘅速度

Entropy - arrow of time